除咗M記同K記仲有冇快餐店可以食

小弟淨係知jollibee，灣仔集成隔離，冇24h
唔知邊度有24h嘅快餐店，有時候淨係想食少少嘢要揀係幾辛苦
順手畀到其他手足選擇都係好嘅

樓主唔開喺飲食台？

a記 y記

你啱後悔添，要唔要再開多個post

支持

p牌每日一篇

mos burger?

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

【Twitter要人】國際人權監察阿頭被港府無理拒絕入境，外媒大肆報導